Alice 加密貨幣上市暴升 60000% 網民瘋搶2分鐘賺85倍

社交模擬類遊戲《MyNeighbor Alice》中的 ALICE 代幣正式在加密貨幣交易所「幣安」（Binance）上市，一開市價格便極速上升，升幅更一度高達 60,000％。

Binance 第 18 期新幣挖礦項目（Binance Launchpool ) 就是這款 《MyNeighbor Alice》遊戲，用戶可以在 Launchpad網站將 BNB (幣安幣）、BUSD （幣安穩定幣）和 CHR （幻彩幣投入到 Alice 挖礦池中獲得 Alice 獎勵，Alice 共計可挖礦30天。《MyNeighbor Alice》是一款多人遊戲，允許玩家購買和擁有虛擬土地，收集物品，結識朋友並建立島嶼。而 Alice 是遊戲世界的道具，可以用作遊戲中貨幣；參與地方治理過程和投票；裝飾島嶼與遊玩 DLC 内容等，而 NFT（非同質化代幣）的應用允許玩家可在遊戲平台外進行交易遊戲內的資產。

有成功在低價搶得ALICE買家在網上秀出自己的畫面截圖，其買入價為每單位0.000000567 BTC，賣出價為每單位 0.00048476 BTC，高達85倍，只是 2 分鐘時

截至目前爲止，Alice 幣的價格為$ 21.38，其24小時交易量接近 20 億美元，Binance 是當前最活躍的交易市場。Alice 幣的循環供應量為 1700 萬顆，最大供應量為 1 億顆。

轉唔轉到美金

轉完Usdt就一定轉到美金

訓左幾耐？
之前集中post嘅巴打一早叫左你地入貨，個個都入左唔少

個個都財自了

買一萬變6千萬

個個賺錢，邊個輸錢？

SHIT又錯過發達機會

60000%，唔係60000倍
買1萬變600萬

依家先出新聞
Diu比你地賺哂啦

數學家又出現

scam

今時今日仲有人問埋
d 咁低能既問題

係呀，你唔好買呀

Crypto is scam

我想玩幣呀，有咩幣好買

幣POST 係咪去到156？
有無LINK

之前買左連登仔話既scam ， chr ，放左係binance stake 左三日，
有十五粒 alice 利息，

然後尋日USD20一粒賣晒，賺左 300蚊美金

短短 11 年間，比特幣由冇價值升到今日超過 30 萬一粒。啱啱開始嘅時候，用屋企嘅電腦就可以輕易挖到好多比特幣，但係去到今日，比特幣已經需要耗費大量電力先可以挖掘，而且會損耗電腦。

為咗令到大眾都可以挖礦，美國史丹福大學加密貨幣教授 Dr. Nicolas Kokkalis 同博士團隊合作喺 2019 年研發咗手機挖礦程式 Pi Network，每 24 小時只需要登入噤制一次，個 App 唔會喺背景運行，所以絕對唔會嘥電，唔會損耗電腦。

Pi Network 累計已經達到超過 40,000,000 全球用戶，挖礦速度已經由最初嘅 0.8 Pi／小時降速 4 次到今日嘅 0.1 Pi／小時，當用戶數目達到上階段 10 倍嘅時候，Pi Network 嘅挖礦速度就會減半、最終喺達到 10 億或者上主網嘅時候暫停供應。

雖然現時未可以將 Pi 換成法定貨幣，但係研發團隊計劃將會喺今年年尾上市主要加密貨幣交易所，令貨幣可以流通。

如果想趁仲有得挖礦嘅時候攞多啲 Pi 幣，可以喺 App Store／Google Play下載 Pi Network，也可以在官方主網下載： 1 Pi 同加快挖礦速度 25%。

除咗 Pi，建議您可以下載埋 Bee Network，一個由香港人喺 2020 年 12 月研發、運作模式同 Pi 相似、已經有 80 萬用戶嘅挖礦 App。下載連結： 1 Bee 同加快挖礦速度 25%。

－－－－－－
FAQ:
Q1：Pi／Bee 係咪騙局？
A1：Pi／Bee 雖然暫時未能夠換成其他貨幣，但係勝在有龐大嘅用戶網絡，為佢帶來非常大嘅認受性。由於挖 Pi／Bee 只需要投入每日嘅幾分鐘嘅時間，而且唔使畀錢，所以風險好低，即使 touchwood 未能夠上市，亦都唔會令你有任何金錢上嘅損失。反而如果成功，就會令你嘅財富增值。

對隻GAME 有興趣多D

60000%呀！！！！！！！！

這些機會

睇完呢篇新聞既人

我連點買都唔知

你醒目呀 今日15蚊

原來發達可以咁簡單

呢啲機會日日有咩

蠢人先用勞力賺錢

+1

呢d 上市爆升好難估
有d 一開就係高位，入左中晒招

買唔到雲呑麵

咁有幾多個巴打發咗

真
返工=戇鳩
全職炒賣算

發左佢唔貼圖鳩屎你咩
最多咪幾舊水美金

返工係對沖

老綜做對沖啦

屌你全職炒幣算，就算十年一鋪都夠我訓係到唔洗做

基本上隻隻幣一開頭先升唔知幾多倍啦
睇1-2日無意思

還可以挖多30日，這隻幣在其他外國討論區好火，開左兩日，BNB出得的一般都重有得玩

me2

Scam

現市值291,253,407美金

Fucking scam

加密貨幣界嘅Alicehaha

真心睇唔出

都夠啦

笑死

電腦操盤做出黎架,用下腦都知啦
散戶接完貨就會跌架啦

GOOGLE 幣安 轉數快

Crypto is SCAM
連登打手出post 係咁提Alice果陣係60
當晚過一陣 28

當晚，Holder address 有好多個。Market cap 係唔知左右。如果有新手追post，可以睇返12/3-12/3個價。 假設有一半係連登仔，每個入唔知幾多。佢哋每次成功起碼賺唔知幾多萬。唔難理解佢哋想做多幾次。

我輸錢係我貪心。希望以後d新手唔好咁

Pi是由史丹佛大學的博士們開發的一種新型數字貨幣，全球有超過10 00萬成員。要認領您的Pi，請點擊這個鏈接（kityeung11）作為您的邀請碼。

這是騙子 不要下載

點講？ 巴打

歷史不斷重複
同上世紀penny stocks 一樣
重點係呢盤野近乎無法監管咁滯

佢值錢係因為nft

己入300 HKD
等聽日變30,000

真係咁好炒咪等下隻game一出即all in囉
已經預見到連燈仔慘敗嘅未來

其實隻game個畫面仲鳩過動森

依家求其搵d野係用blockchain

就可以放幣上去賣

大佬你用動森同依隻垃圾比......

其實blockchain用係game到
即係每一個人都係礦工要去做紀錄
咁隻game咪好食電

出新聞先入場就係接貨高追

好正常

跌咪

無左幾多

屌你呢篇野玩出公海

靜啦

Scam game 黎好撚廢

アリス！

乜撚野狗屎垃圾都可以炒一餐，跟住仲可以換美金，睇怕好快玩完